睇撚住啦 差少少扔親記者

唔夠力 企得後既自己睇住
扔親人

記者 is our friends

高鐵d狗出咗車